無知一問 點解依家咁多印度人有香港身份證

佢地係點拎?佢地做工人JA喎

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

攞長期visa嚟香港就會有
有身份證唔代表有三粒星